十二碼聯好野！

30幾秒就有12碼

係

今日曼唔係講笑
禁住city黎屌

勁到